開個連登填詞大賽有冇得諗

改同一首歌，用同一個主題，咁先分到高低。再用淨正皮數(正皮減負皮) 決定邊個先係連登詞聖
請出招

拎返陳詠謙填詞啲歌

不如搞個陳詠謙模仿大賽
可能仲有搞頭

就用高山低谷啦

決高下嘅一句應該就係你快樂過生活嗰句

[高山低谷]

作曲：林奕匡
填詞：陳詠謙
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan
原曲:
簡譜:

主題?????

主題唔可以太窄，岩時諗到 1. 分別, 2. 貧富, 3. 生死

咁多教會弟兄開傳福音大賽好過啦

你晚飯吃伊麵 我午飯要慳斂

[高山低谷]

作曲：林奕匡
填詞：陳詠謙
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan
原曲:

簡譜:

主題; 同高山低谷相近，簡單D黎講即係重新寫多之首歌，有冇人接受挑戰

push

本大學生決定報名屌打你班垃圾

我要獨個生活 你要贈我億元 這先人墓邊骨灰龕整理你的遺願

齊曬

我要報讀恒大 你卻入了八大 始終不釋放

繼續，陳詠謙思維

你晚飯吃伊麵 我午飯要慳斂
餐餐高級牛肉雞湯這是我的宏願
你是大財團 我做僕人還是無錢
未買保險 已在訓醫院

之前咪有.. 幾多人住於寶馬山笑公屋仔冇錢

邊間教會